家用scanner 一問

小弟想買部scanner scan 晒屋企d 菲林相, scan 功能要好
另外可以print 下文件, print 到就得, 就算黑白都OK
budget $1500 左右
有乜好建議

5舊水就有，係啲墨水貴
多相就買部high speed scanner

牌子睇你喜好

high speed scanner 有邊個牌子scan 得靚？
真心唔識

你要scan埋菲林又平就canon 9000f啦

用iphone都可以scan嘢喇而家

Scan嘢同影相係有分別㗎喎
你會唔會攞部Scanner出去影相？

so far 相片還完度最高既翻拍機

翻拍正片，唔洗執，乾手淨腳

裝個camscanner，一scan就變pdf

scan 無softcopy 的菲林相 , 唔洗scan 菲林

呢個好似ok
係咪3R 同4R 都用得？

4R都得，5R再大都得，個fujitsu app 自動會做stitching，當時時間會用多左

睇下片了解下

傻既都知用scanner快靚正
用app scan大量相真係白痴先做
即轉pdf仲傻鳩，有乜用，唔係scan file係相呀，期待用app scan唔使執相就仲.....執相都執死你

scanner我都玩左3,4部，scan相未盡完美，scan底片可能好d，又或者我d scanner唔夠高階

我又有呢部野，翻拍完，用iphone睇我完全收貨，張orginal係正正常常的話，大部份唔洗唔洗執

利申：唔聞相

仲有用scanner 掃一張4R， 1200dpi，可能要3分鐘一張，output 100mb一張相，今時今日，我已經接受唔到

係你要求低

仲以為手機靚過單反....

而且相片只用到300dpi.....
菲林先要過千dpi......
除非你想scan 纸張纖維....

各有各要求同做法喇，巴打不如你又分享下點scan相，又快又高質？

我都覺得scan成百mb真係接受唔到